文學院毒男：新高登App完勝LIHKG

文學院毒男親自測試新高登App[black](並非指新加坡高登)[/black]

運行非常流暢
開post唔會有吹水台揀 出圖可選擇直接拍攝
有回帶、留名功能
可選icon數量完勝
睇post可選3種界面：冇（若有圖片）preview、有preview、標題變成圖片caption並只列出有圖post
起底可瀏覽用戶回覆，而非只有出嘅post
選台介面稍輸
搜尋仍然無法搜舊post
未有pm、追蹤中功能
封測暫無廣告
建議各位親身體驗

總結：LIHKG=香港，高登=新加坡
前者大勢已去，日漸凋零
後者蒸蒸日上，欣欣向榮

回老家吧
balik kampung
以上

麻煩連尼住block左呢個post, thanks

好用有咩用 有人上先得咖

樓豬攞文毒個名已經夠無恥，依家仲要扮文毒出post

係時候又要bin方丈條c
供世人警惕

舊登post 真係高質啲，
應該話呢邊低質先真

exact7ly
低處原來未算低

睇呢到啲post真係睇得好辛苦

人係多
不過太多小學雞

兩邊走

公測即刻返高登

balik kampung

走啦